成立臨時議會嘅時機，唔係等出嚟，係人民自己一手一腳造出嚟

任何政府機關，若果腐敗到一個點，人民認為已經冇任何其他方法去糾正，呢個時候，人民唯有成立臨時議會。

但係，呢個時機唔係等個天跌落嚟，而係一班人，一班有志之士，落手落腳造就出嚟。

而呢個時機，就係當有足夠條件及配套，令到新嘅臨時議會能夠有效取代現時議會，實施一個議會喺人民眼中應該實施嘅嘢。

一個議會，只係圖章，能夠成功運作，背後要有支援：

1，人民嘅授權
2，一個實行議會決定嘅公務員體制
3，一個確保議會安全嘅武力機關
4，現有司法機關對呢個新立法機關嘅認受性

離7.21，仲有一日多少少，香港群眾能夠創造以上配套嗎？

若果到7.21仍然條件未成熟，唔代表永遠再無時機 — 反而，成立臨時政府機關嘅號角已經響起，好快香港人就會好似登報眾籌咁樣，極速製造所需條件，配套，時機。

香港人，721見。

推

No. 3 最難

推
另外考慮下發言嘅時機
我覺得如果出面仲係多人嘅話
點都好過出面已經入夜少左好多人嘅時候先講

民意授權，我相信已經好大部分會支持。
但係其他嘅條件，愚見認為香港人並未建築好。

一個建築物，如果打樁未完成就起，會倒塌。

【Hongkongers! Assemble! 】
光復香港！沒有暴民，只有暴政！

不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721! HONGKONGERS! ASSEMBLE!

[721] 成日話宣傳不足，如果話夾錢落Youtube廣告Ad有無人支持？

【721文宣】星期日前一齊做鍵盤戰士

錄段音 遊行時循環播放

難都要做
因為係遲早嘅事

廢廢多謝你既支持

721 香港建國日

除咗升級裝備 仲有咩可以做？
入黎睇清香港局勢

點評時下局勢

未係時侯

最緊要係三

我好支持呢個idea
但係真係好難星期日會製造到咁多個配套，令到宣佈一刻會成功

唔好意思，借個位黎救連登

[清三毛，救連登] 我有一計，解決 $0.3 三毛，其實唔難

冇錯
所以由今日起，香港人要開始製造成功成立臨時議會嘅時機+配套

老實講句，臨時政府就真係太天馬行空
但係臨時議會係相對較為可行

721

成立議會你都需要地方

多線主線任務「重現：遍地開花」

地方反而係最容易解決嘅問題
一個議會，唔係個建築物，係班人。

其實真係唔明 到底點解有啲人會提議成立臨時政府

我明白，但係需要有討論，即使宣布後都只係籌備階段
就如美國獨立宣言都係早過美國實際獨立幾年發表

成立議會係姿態，係將整場運動升溫至國際外交層面既關鍵一步
時機係咪成熟，還看香港人識唔識把握
當然有石匠支持更好（精神上），所以我都一直好想你支持

天佑吾國吾民

當然 我同意你既講法

但係情況許可會唔會選擇一個有標誌性同代表性既地方去做？

若果係「啓動成立臨時議會準備工作」嘅話，其實應該得
不過真係要做足準備，捱落去，直至議會真係成功成立，因爲敵人聽到咁樣係絕不會手軟

歷史上，一係用現有或已廢除嘅立法機關建築物，一係用象徵人民，羣衆，或文化嘅建築物

通常連登仔燈力都好強

我都係見到你既憂慮，所以先有呢個想法

臨時議會（國民議會）宣言－＞籌備工作委員會－＞討論議事常規－＞後續工作

然後等待臨時政府成立

類似咁

你做乜嘢

「緊急號召」臨時立法會計劃書

【臨時議會】非法呀！出解放軍呀！冇人理你呀！未係時機呀！等外國支持呀！

［721］認受性低都一定要宣布成立臨時立法會

7月21日 時代革命 成立臨時政府

重奪會將揭抗爭新一章，立刻準備manifesto!!!

[必須廣傳] 7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！7.21 三點開記招！

[學術派] 組成國民議會

標題: 【緊急！全部同我入嚟】721 香港人宣言公投

發夢寫咗一部香港憲法

開始集體草擬一份屬於香港嘅民主憲法

成立臨立會
已經係好多人嘅心聲

721 新香港

香港人加油

唔係時機
冇革命心態

自製「一國兩制」？

加油

[member [/member]

廢青次次都咁高汁

[member...[/member]

議會唔一定係立法機關

英國議會係包括多數黨為政府
係一個民選行政及立法機關

槍都無一支你地成立條撚咩

小心進入咗同溫層思考
未有實際數據始終都唔肯定民心所向
藍絲可能唔夠我地多 但香港更加多嘅係對政治不聞不問/敢怒不敢言嘅

啱，其實直接搞議會制最好
同埋 234 唔一定要
當年法國人都係直接網球場宣言要求國王立憲

佢地去到法國真係爆大革命之前係冇 23
4 就歷史上有爭論

而成件事嘅關鍵係法國人當時嘅要求都冇去到好盡
國王完全有接受嘅空間

推 做咗先

其實基本法/中英聯合聲明冇限期+三真普選已經夠做

變相係承認用承認中華人民共和國主權，換取軍事保護及外交代表
其餘所有事項民選政府搞

到時佢唔比就=冇一國兩制，等外國出手

721見

侵快d取消關係法，再同我地簽份新

721 香港獨立日

Push

有兩個議會都唔係咩壞事
外國有啲國家都係

更正：非常讚成，人民先係主宰；人民主宰政府，不是政府國家主宰人民，係人民供養它的，一個不效力於人民的國家和政府要黎把撚

啱

有樓既基本上係唔會支持

越有錢越無公民意識

從文宣開始播種

呢個 post 要推去熱門

push

咁依個世界講利益既，共產主義理論上係最公平，但唔會有人想要

依家最仆街係好多人賣港求榮，唔係靠自己努力爭取

你地有無諗過點解連台灣都未獨立到？

721 新香港

頂住

用議會推進

推啊

咪撚打飛機啦，就算俾你打贏香港班警察，解放軍入城你用咩擋呀，你唔係覺得美國真係會岀兵救你下話?

無大台

成立議會！！

大家加油

廢廢

【721】成立國民議會！香港國民議會宣言！

香港風光如畫，萬物生機盎然，民性祥和平靜，崇尚和平而志氣廣大。惜共產政權接管至今，對國人自由漸施壓迫，先廢我管理市政民生事務之管理權，後再滅我參政為民請命之機會。時至今日更借修訂《逃犯條例》間接斷送香港人人身自由，共產黨惡行罄竹難書，國人有目共睹。

政府行政管治失效，偽立法會慘淪橡皮圖章，司法制度遭共產黨員化，其層層滲透破壞我香港一個多世紀之法治制度，三權崩壞將使香港全域了無生機，國人將因懼怕共產染指而四處逃亡，香港將成空城一座，實在無人願見。

年輕一代以血肉抵擋強權、不惜犧牲以諫國人之決心實在令人動容。吾等眼見香港亂局，有感重建秩序之必要，現於此地建國民議會，廣邀前偽立法會直選議員、有志議政之普羅大眾共議政事，重建我香港昔日之秩序，還我香港祥和繁榮景象，且永遠保護我國人與生俱來的自由。

議會宣言可以講咗先

正如美國獨立宣言都係美國獨立前十年發表，與其話係行動，不如話係將抗爭提升層次。

重點在於不能滲雜任何現任既官僚
一定要係全自組

[member

監察制度=

政治cv ：
要過到真香港人果關，雖然前建制派到時自然送哂上大灣區後應該唔需要擔心
(懷疑係鬼=即時dq)。

廣東話(aka港語) 水平：
尊重在場人士以正負評決定。
(負評>正評 = 即時dq，直到已完退休)

社運經驗：
上街次數要有足夠證明。
(自拍唔計，坐過監成為義士正評自動x2)

取向：
必須支持五大訴求。
(雖然未來新天新地，無人會反對，但己所不欲，聖經是神所默示)

論述：
有心就得

[/member]

你發表下宣言就好啦
整d臨時議會叫某d人士加入 = 有大台
無大台 be water